f1 巴林站 - 3

叻叻

屌你啦垃利

engine 有事 仆街

屌你老母 垃利

屌你老母
爆啦咸

好慘

拉利

Alfa過咗佢

太監有機會追到

冇lu追埋，輸人地兩個波